{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/6230/0'",
        "collectedDate": "2018-10-22",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "땅끝 명품길 달마고도 걸으며 활력 충전하세요!! 달마고도 힐링축제"
    },
    "text": "土の果ての名品の道を走りながら活力を充電してください！！ 達磨古都ヒーリング祭り\n海南郡が11月3日、海南松旨面美皇寺一帯で、地の果て名品キルダルマゴドヒーリングフェスティバルを開催する。 名品道ヒーリング体験、森の中の音楽会、瞑想音楽会、体験イベントなど多様なプログラムで海南を訪れる観光客の心をつかむものと期待される。午前9時30分から始まる名品道ヒーリング体験は、美皇寺観音庵跡文殊庵跡文バウジェ美皇寺(6.51km)を歩くコースで行われ、森の道を歩いている間はフュージョン国楽、マイムパフォーマンス、バスキングなどを公演する森の中の音楽会やサツマイモ、水キムチ、韓国茶などを味わえる森の中の試食会なども行われる。 13時30分からはメイン舞台で金剛僧侶とパク·グァンソ詩人の達磨古図の物語とポペラ公演、フュージョン国楽などを演奏する瞑想音楽会を披露し、フェイスペインティング、扇子絵描き、革工芸、家訓書きなどを体験できる多様なプログラムを周辺で運営する。 軍関係者は「地の果て名品道達磨古道で開催する達磨古道ヒーリング祭りに多くの方々が参加し、地の果ての力強い気運をたっぷり受け取ってほしい」と明らかにした。 優れた山勢と多島海の絶景が調和した海南達磨山に造成された達磨古島は、達磨山の自然を毀損しないために機械を使わずに石一つ一つを背負子で運んで道で、2018年春の韓国ウォーキングツアーフェスティバル、2018年国家均衡発展事業の優秀事例に選定された大韓民国最高の名品道だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントの名称は何ですか？",
            "answer": "地の果て名品キルダルマゴドヒーリングフェスティバルです。"
        },
        {
            "question": "イベントはいつ開催されますか？",
            "answer": "11月3日に開催されます。"
        },
        {
            "question": "イベントの場所はどこですか？",
            "answer": "海南松旨面美皇寺一帯で行われます。"
        },
        {
            "question": "イベントのプログラムにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "名品道ヒーリング体験、森の中の音楽会、瞑想音楽会、体験イベントなどがあります。"
        },
        {
            "question": "名品道ヒーリング体験はどのようなコースですか？",
            "answer": "美皇寺観音庵跡文殊庵跡文バウジェ美皇寺を歩くコースです。"
        },
        {
            "question": "森の中の音楽会では何が行われますか？",
            "answer": "フュージョン国楽、マイムパフォーマンス、バスキングなどが行われます。"
        },
        {
            "question": "森の中の試食会では何が味わえますか？",
            "answer": "サツマイモ、水キムチ、韓国茶などが味わえます。"
        },
        {
            "question": "瞑想音楽会では何が披露されますか？",
            "answer": "金剛僧侶とパク·グァンソ詩人の達磨古図の物語とポペラ公演、フュージョン国楽などが披露されます。"
        },
        {
            "question": "周辺で体験できるプログラムには何がありますか？",
            "answer": "フェイスペインティング、扇子絵描き、革工芸、家訓書きなどが体験できます。"
        },
        {
            "question": "達磨古道ヒーリング祭りはどのような魅力がありますか？",
            "answer": "地の果ての力強い気運を体感できるイベントです。"
        },
        {
            "question": "達磨古道はどのような場所ですか？",
            "answer": "海南達磨山に造成された名品道で、優れた山勢と多島海の絶景が調和しています。"
        },
        {
            "question": "達磨古道はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "2018年春の韓国ウォーキングツアーフェスティバル、2018年国家均衡発展事業の優秀事例に選定された大韓民国最高の名品道です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 453
    }
}